捲耳貓揮手區

你主人？

好q
不過呢啲貓係咪要比好多心機照顧？
因為好易病

好奇怪

美國捲耳貓並不是摺耳貓

大個女左～百厭到死

外國？
香港好似冇呢個品種買

點會冇

香港有！

where？

Hello ~~